［集思廣益］大家同另一半拍拖去街有咩做？

小弟最近終於出pool,由於一直自己毒開所以對於拍拖出街有咩做真係諗爆頭，我自己一個果陣會鍾意坐下海旁吹下風，但有另一半後覺得應該考慮下佢感受，雖然佢無投訴無盛肯同我悶，但係我覺得咁落去唔係辦法，因為天氣都開始凍

一齊係屋企hea99

互含

鬥快射

連登有無咁撚多Gay佬

大館 美荷樓 打下卡咁啦
搵下啲隱世啲 唔好行商場on99咁
利申A0毒撚

破處

逐個博物館去睇？

幾好喎

着多件褸lo

睇燈飾

搭地鐵會互摷

俾咁多人望住好刺激
好快就扯

利申通常我扯先

其實有啲女仔都幾鍾意咁

扯先

香港咁好商場有排睇